器官農場

香港一直以來都有器官移植呢件事
自已肯捐幫人係好事黎
宜家呢一年成日比啲傳媒, 港共官員吹到大一大
用黎得用去都係得一招
矯情

成件事安排好哂咁, 仲一件接一件
一用矯情香港所有人就會冇哂諗法
最近好似所有題目, 傳媒都會用矯情手法去處理

好認同

好快又會聽到咩''强制捐''

一場又一場政治騷....

最初一定唔會畀(海外)用
真正實行 就會話唔想浪費器官 又想救人乜乜77
送哂港豬d器官上支那
1000% sure

好似宜家咁, 用所有傳媒
矯下情就得架喇

有勁多五毛話冇呢件事
陰謀論
就知係真

矯情, 再會話你係陰謀論
就可以令成件事合理